我而家係度呼籲所有香港人由今日開始出街必備長遮，鐵頭最好

1. 香港夏天天氣極度不穩，隨時可能落雨
係呢個不穩定既天氣之下，我地帶長遮係合情合理合法既
天文台黎緊9日既天氣預報都顯示未來9日會有雨，作爲一個有準備既市民，帶遮好合理。
如果你隔離有女士無帶遮，你仲可以好gentlemen咁問人需唔需要share遮
係呢個情況之下，把遮當然係越大越好越硬越好

2. 長遮可攻可守
攻黎講，鐵頭遮你近身又可以當長槍，遠攻又可以當投槍
守更加唔使講，大名鼎鼎既傘陣大家見識過未
廢係廢左D 但係都叫唔使肉盾硬食
另外膠長遮同唔係鐵骨遮就收皮啦 一下就瓜

3. 黑警唔保護市民 咁就由我地真香港人挺身而出
係愛呢個香港我地先會出黎，我地點可以坐視香港市民俾黑社會打
黑警一家親，黑警唔做我地做
但係你無裝備少裝備又點做
我見到尋晚有人開左遮，但係真係少
大家帶出黎，至少去到危急關頭可以起到路障既作用

4. 帶出黎，隨時準備有危難挺身而出
好似消防一樣，人地都肯做多D出黎維持治安保護市民
我地就算唔敢衝，我地都要守住等班老弱婦孺走左先
尋晚大肚婆俾黑社會打既事我唔希望再發生
有時真係要大家一齊挺身而出
黑警尋晚拉閘 今晚繼續拉閘
我地香港人要保護香港人

We Are Hong Kong

推
以後出街帶遮啊

另外721黑警無警告下開36槍啊
頂住啊

係香港人同我帶遮

前面義士爭取你唔夠膽衝唔夠膽support都算
後面你連義士既後顧之憂都處理唔到?
前面義士 我地後面都要保住義士守護既人同事唔好俾黑社會破壞
真香港人企出黎
同我頂住黑社會保護市民

出黎啊

最standard既裝黎

遮啊dllm

有無人唔帶
唔好下下等人救
自己香港人自己救

推啊